聽日，約定你地，不見不散。

本身聽日父親節
本身我地應該可以同自己家人高高興興咁慶祝
但呢刻我真係無心情
我都想可以慶祝
但我更想以後都仲可以慶祝父親節
對唔住父母，聽日我要站出來
守護我地既家
唔可以比任何人白白犧牲！
6.16 不見不散